(function(e){function s(s){for(var n,r,d=s[0],l=s[1],o=s[2],u=0,b=[];u<d.length;u++)r=d[u],Object.prototype.hasOwnProperty.call(i,r)&&i[r]&&b.push(i[r][0]),i[r]=0;for(n in l)Object.prototype.hasOwnProperty.call(l,n)&&(e[n]=l[n]);a&&a(s);while(b.length)b.shift()();return c.push.apply(c,o||[]),t()}function t(){for(var e,s=0;s<c.length;s++){for(var t=c[s],n=!0,d=1;d<t.length;d++){var l=t[d];0!==i[l]&&(n=!1)}n&&(c.splice(s--,1),e=r(r.s=t[0]))}return e}var n={},i={app:0},c=[];function r(s){if(n[s])return n[s].exports;var t=n[s]={i:s,l:!1,exports:{}};return e[s].call(t.exports,t,t.exports,r),t.l=!0,t.exports}r.m=e,r.c=n,r.d=function(e,s,t){r.o(e,s)||Object.defineProperty(e,s,{enumerable:!0,get:t})},r.r=function(e){"undefined"!==typeof Symbol&&Symbol.toStringTag&&Object.defineProperty(e,Symbol.toStringTag,{value:"Module"}),Object.defineProperty(e,"__esModule",{value:!0})},r.t=function(e,s){if(1&s&&(e=r(e)),8&s)return e;if(4&s&&"object"===typeof e&&e&&e.__esModule)return e;var t=Object.create(null);if(r.r(t),Object.defineProperty(t,"default",{enumerable:!0,value:e}),2&s&&"string"!=typeof e)for(var n in e)r.d(t,n,function(s){return e[s]}.bind(null,n));return t},r.n=function(e){var s=e&&e.__esModule?function(){return e["default"]}:function(){return e};return r.d(s,"a",s),s},r.o=function(e,s){return Object.prototype.hasOwnProperty.call(e,s)},r.p="/";var d=window["webpackJsonp"]=window["webpackJsonp"]||[],l=d.push.bind(d);d.push=s,d=d.slice();for(var o=0;o<d.length;o++)s(d[o]);var a=l;c.push([0,"chunk-vendors"]),t()})({0:function(e,s,t){e.exports=t("56d7")},"0bf4":function(e,s,t){e.exports=t.p+"img/success.8b14b0bf.svg"},"2fb4":function(e,s,t){},"4dab":function(e,s,t){e.exports=t.p+"img/reload.57acf396.svg"},"56d7":function(e,s,t){"use strict";t.r(s);t("e260"),t("e6cf"),t("cca6"),t("a79d");var n=t("7a23"),i=t("e347"),c=t.n(i),r=t("c6c2"),d=t.n(r),l=t("0bf4"),o=t.n(l),a=t("7314"),u=t.n(a),b=t("4dab"),O=t.n(b),h={class:"wrapper"},j={key:0,class:"startSlide",id:"startSlide"},p=Object(n["d"])("div",{class:"logo"},[Object(n["d"])("img",{src:c.a,alt:""})],-1),f=Object(n["d"])("h1",null,"Клинический случай №1",-1),w={key:1,class:"main-wrapper"},x={class:"slidersWrapper",id:"slide"},q={class:"slidersWrapper__head"},v=Object(n["d"])("img",{src:d.a,alt:""},null,-1),_=[v],g=Object(n["d"])("div",{class:"slidersWrapper__head-info"},[Object(n["d"])("p",null,"Клинический случай №1 *"),Object(n["d"])("p",null,"Умеренно-активный рассеянный склероз")],-1),k={class:"slide"},I={class:"slide-title"},T={class:"slide-text",id:"question-text"},y={key:0,class:"slide__questions-left"},S={key:0,src:o.a,alt:""},m={key:1,src:u.a,alt:""},A={class:"slide__questions-right"},C={class:"slide__questions-number"},V={key:0,class:"number"},D={key:1},W={key:0},E={key:1},R={key:0,class:"slide__answer"},L={key:0},P=Object(n["e"])("Правильный ответ:"),F={class:"slide__answer-answer"},M={key:1,class:"slide__questions-title"},U={key:2,class:"slide-answers"},J=Object(n["d"])("span",null,"А.",-1),B=Object(n["d"])("span",null,"Б.",-1),H=Object(n["d"])("span",null,"В.",-1),N=Object(n["d"])("span",null,"Г.",-1),z={key:0,class:"slidersWrapper__control"},G=Object(n["d"])("img",{src:O.a,alt:""},null,-1),K=Object(n["e"])(" Начать заново "),Q=[G,K],X=["disabled"],Y=["disabled"],Z={class:"slidersWrapper__info"},$=Object(n["d"])("div",{class:"slidersWrapper__info-span"}," *гипотетический пациент ",-1),ee={class:"slidersWrapper__info-text"},se={key:0,class:"slidersWrapper__info-text"},te=Object(n["e"])(" Литературный источник: "),ne=["href"],ie=Object(n["d"])("div",{class:"slidersWrapper__info-text"},"Автор содержания интерактивной презентации д.м.н. Дмитрий Сергеевич Касаткин, профессор кафедры нервных болезней с медицинской генетикой и нейрохирургией, ФГБОУ ВО Ярославский ГМУ МЗ РФ ",-1),ce=Object(n["d"])("div",{class:"slidersWrapper-logo"},[Object(n["d"])("img",{src:c.a,alt:""})],-1);function re(e,s,t,i,c,r){return Object(n["g"])(),Object(n["c"])("div",h,[e.start?Object(n["b"])("",!0):(Object(n["g"])(),Object(n["c"])("div",j,[p,f,Object(n["d"])("button",{class:"button button-primary",id:"startButton",onClick:s[0]||(s[0]=function(){return r.startSlides&&r.startSlides.apply(r,arguments)})},"Старт")])),e.start?(Object(n["g"])(),Object(n["c"])("div",w,[Object(n["d"])("div",x,[Object(n["d"])("div",q,[Object(n["d"])("div",{class:"slidersWrapper__head-home",onClick:s[1]||(s[1]=function(s){return e.start=!1})},_),g]),Object(n["d"])("div",k,[Object(n["d"])("div",I,Object(n["h"])(e.questionTitle),1),Object(n["d"])("div",T,Object(n["h"])(e.questionText),1),Object(n["d"])("div",{class:Object(n["f"])(["slide__questions",r.slideClass()])},[e.showResult?(Object(n["g"])(),Object(n["c"])("div",y,[e.successAnswer?(Object(n["g"])(),Object(n["c"])("img",S)):(Object(n["g"])(),Object(n["c"])("img",m))])):Object(n["b"])("",!0),Object(n["d"])("div",A,[Object(n["d"])("div",C,[e.showResult?(Object(n["g"])(),Object(n["c"])("span",D,[e.successAnswer?(Object(n["g"])(),Object(n["c"])("span",W,"Правильно!")):(Object(n["g"])(),Object(n["c"])("span",E,"Почти угадали"))])):(Object(n["g"])(),Object(n["c"])("span",V,"Вопрос №"+Object(n["h"])(e.slideIndex+1)+":",1))]),e.showResult?(Object(n["g"])(),Object(n["c"])("div",R,[e.successAnswer?Object(n["b"])("",!0):(Object(n["g"])(),Object(n["c"])("p",L,[P,Object(n["d"])("span",null,Object(n["h"])(r.answerVarText()),1)])),Object(n["d"])("div",F,Object(n["h"])(e.answer),1)])):Object(n["b"])("",!0),e.showResult?Object(n["b"])("",!0):(Object(n["g"])(),Object(n["c"])("div",M,Object(n["h"])(e.question),1)),e.showResult?Object(n["b"])("",!0):(Object(n["g"])(),Object(n["c"])("div",U,[e.a?(Object(n["g"])(),Object(n["c"])("div",{key:0,class:"slide__questions-answer",onClick:s[2]||(s[2]=function(e){return r.setAnswer("a")})},[J,Object(n["e"])(Object(n["h"])(e.a),1)])):Object(n["b"])("",!0),e.b?(Object(n["g"])(),Object(n["c"])("div",{key:1,class:"slide__questions-answer",onClick:s[3]||(s[3]=function(e){return r.setAnswer("b")})},[B,Object(n["e"])(Object(n["h"])(e.b),1)])):Object(n["b"])("",!0),e.c?(Object(n["g"])(),Object(n["c"])("div",{key:2,class:"slide__questions-answer",onClick:s[4]||(s[4]=function(e){return r.setAnswer("c")})},[H,Object(n["e"])(Object(n["h"])(e.c),1)])):Object(n["b"])("",!0),e.d?(Object(n["g"])(),Object(n["c"])("div",{key:3,class:"slide__questions-answer",onClick:s[5]||(s[5]=function(e){return r.setAnswer("d")})},[N,Object(n["e"])(Object(n["h"])(e.d),1)])):Object(n["b"])("",!0)]))])],2)]),e.showControl?(Object(n["g"])(),Object(n["c"])("div",z,[Object(n["d"])("button",{class:"button slidersWrapper__control-reload",onClick:s[6]||(s[6]=function(e){return r.slideControl("reload")})},Q),Object(n["d"])("button",{class:"button slidersWrapper__control-prev",disabled:!this.slideIndex,onClick:s[7]||(s[7]=function(e){return r.slideControl("prev")})},"← Предыдущий вопрос ",8,X),Object(n["d"])("button",{class:"button slidersWrapper__control-next",disabled:this.slideIndex+1===this.questions.length,onClick:s[8]||(s[8]=function(e){return r.slideControl("next")})},"Следующий вопрос → ",8,Y)])):Object(n["b"])("",!0),Object(n["d"])("div",Z,[$,Object(n["d"])("div",ee,Object(n["h"])(e.slideInfoText),1),e.slideLink?(Object(n["g"])(),Object(n["c"])("div",se,[te,Object(n["d"])("a",{href:e.slideLink},"Ссылка",8,ne)])):Object(n["b"])("",!0),ie]),ce])])):Object(n["b"])("",!0)])}var de={name:"App",components:{},data:function(){return{slideIndex:null,start:!1,questionTitle:"",questionText:"",question:"",answer:"",answerVar:"",a:"",b:"",c:"",d:"",successAnswer:void 0,showResult:!1,showControl:!1,slideInfoText:"",slideLink:"",questions:[{id:0,questionTitle:"Пациентка В., 29 лет, 2 недели назад почувствовала онемение в правой ноге.",questionText:"При осмотре выявлено значительное снижение поверхностной чувствительности на правой ноге и на правой половине туловища до уровня реберной дуги.\n\nПо данным МРТ головного и спинного мозга – 15 округлых очагов, гиперинтенсивных на Т2 и FLAIR (3 юкстакортикальных, 7 перивентрикулярных, 2 в полушариях мозжечка, 3 очага в шейном отделе), 1 очаг (в шейном отделе) накапливает контраст на Т1. \n\nПациентке выполнено дополнительное обследование, исключены другие причины, диагностирован РС, начата терапия ПИТРС 1-й линии – терифлуномид. На момент начала терапии EDSS составил 1,5.\n",question:"Через какое время и каким образом необходимо выполнить МРТ, чтобы оценить эффективность получаемой терапии?",a:"МРТ исследование уже имеется, необходимо выполнить его через год терапии",b:"На самом старте терапии и через год терапии",c:"Через 4 месяца от старта терапии и через год терапии",d:"Через 6 месяцев от старта терапии и через год терапии",answerVar:"d",answer:"Согласно Клиническим рекомендациям 2021, пациентам с РС рекомендуется проведение МРТ головного мозга с контрастированием по следующим показаниям на фоне терапии ПИТРС (через 6 месяцев после начала терапии, через 12 месяцев после начала терапии, далее каждые 12 месяцев)",slideInfoText:"ПИТРС – препараты изменяющие течение рассеянного склероза, РС – рассеянный склероз, EDSS – расширенная шкала инвалидизации, МРТ – магнитно-резонансная томография​"},{id:1,questionTitle:"Через 2 месяца после начала терапии (1 неделю назад) у пациентки внезапно появилось снижение зрения на правый глаз.",questionText:"Консультация офтальмолога – признаки оптической невропатии справа. При осмотре – повышение сухожильных рефлексов с обеих сторон, другой патологии не выявлено. EDSS 2,0.\n\nВыполнено МРТ головного мозга – не выявлено новых очагов на Т2 и FLAIR, при контрастном усилении – нет накопления контраста очагами.\n",question:"Является ли данное изменение состояния пациентки обострением?",a:"Нет, не является – у пациентки нет изменения балла EDSS на 1,0",b:"Нет, не является – на МРТ нет очагов, накапливающих контрастное вещество",c:"Да, является",answerVar:"c",answer:"Согласно Клиническим рекомендациям 2021, Обострение рассеянного склероза – субъективные (сообщаемые пациентом) и/или объективные (выявляемые при неврологическом осмотре) симптомы, характерные для  острого воспалительного демиелинизирующего процесса….не наблюдаемые ранее…длительностью свыше 24 часов, при условии отсутствия лихорадки. ",slideInfoText:"EDSS – расширенная шкала инвалидизации, МРТ – магнитно-резонансная томография,​"},{id:2,questionTitle:"Через 2 месяца после начала терапии (1 неделю назад) у пациентки внезапно появилось снижение зрения на правый глаз.",questionText:"Консультация офтальмолога – признаки оптической невропатии справа. При осмотре – повышение сухожильных рефлексов с обеих сторон, другой патологии не выявлено. EDSS 2,0.\n\nВыполнено МРТ головного мозга – не выявлено новых очагов на Т2 и FLAIR, при контрастном усилении – нет накопления контраста очагами.\n",question:"Требует ли данное состояние терапии глюкокортикостероидами",a:"Нет, не требует – прошла неделя от начала заболевания",b:"Нет, не требует – возможно проведение метаболической терапии",c:"Да, требует – требуется внутривенное введение глюкокортикоидов",d:"Да, требует – требуется парабульбарное введение глюкокортикоидов",answerVar:"c",answer:"Согласно Клиническим рекомендациям 2021, при наличии у пациента с РС клинических признаков обострения РС, подтвержденных объективно врачом-неврологом (вне зависимости от факта выполнения МРТ…), рекомендуется терапия обострения РС c целью уменьшения выраженности и продолжительности симптомов обострения РС. С целью уменьшения выраженности и продолжительности симптомов обострения РС у пациентов с РС с 18 лет включительно, в качестве лекарственного препарата \vпервого выбора рекомендуется использовать метилпреднизолон для внутривенного применения в режиме пульс-терапия в дозе 1000 мг в течение 3-5 дней.",slideInfoText:"РС – рассеянный склероз, МРТ – магнитно-резонансная томография​"},{id:3,questionTitle:"Через 2 месяца после начала терапии (1 неделю назад) у пациентки внезапно появилось снижение зрения на правый глаз.",questionText:"Пациентка госпитализирована, выполнена пульс-терапия метилпреднизолоном, у пациентки значительное восстановление зрения на правый глаз. EDSS 1,5.",question:"Является ли данное обострение признаком субоптимального ответа на терапию и требует ли замены терапии ПИТРС?",a:"Нет, так как итоговый балл EDSS не изменился и МРТ без динамики, замены не требует",b:"Нет, так как время использования препарата недостаточно для принятия решения,  замены не требует",c:"Да, препарат должен приводить к полному контролю заболевания с первого месяца терапии, требуется замена препарата",d:"Да, это признак субоптимального ответа, но замены препарата не требует",answerVar:"b",answer:"Согласно Клиническим рекомендациям 2021, для оценки эффективности терапии ПИТРС у пациентов с РС с целью предотвращения отмены терапии ПИТРС до начала развития эффекта терапии ПИТРС рекомендуется использовать следующие сроки начала ожидаемого эффекта от терапии: терифлуномида – 3-6 месяцев, интерферонов бета – 3-6 месяцев; глатирамера ацетата – 9-12 месяцев; диметилфумарата – 3-6 месяцев; натализумаба – 3-6 месяцев; финголимода – 3-6 месяцев; алемтузумаба – 24 месяца; окрелизумаба – 12 месяцев; кладрибина – 24 месяца.",slideInfoText:"ПИТРС –  препараты, изменяющие течение рассеянного склероза, EDSS – расширенная шкала инвалидизации​"},{id:4,questionTitle:"В течение двух лет состояние пациентки было стабильным, однако 4 дня назад у пациентки резко возникла неустойчивость при ходьбе.",questionText:"При осмотре – умеренный атактический синдром, EDSS 3,0.\n Выполнено МРТ  +2 очага на Т2 и FLAIR (оба перивентрикулярно)\nПациентка госпитализирована, выполнена пульс-терапия метилпреднизолоном (5г), у пациентки значительное восстановление неврологического дефицита. EDSS 1,5.\n",question:"Является ли данное обострение признаком субоптимального ответа на терапию и требует ли замены терапии ПИТРС?",a:"Нет, 1 обострение за 2 года является допустимым для препаратов 1-й линии, замены не требует",b:"Нет, 1 обострение и наличие до 2 новых очагов на МРТ не являются субоптимальным ответом, требуют МРТ контроля через 6 месяцев",c:"Да, 1 обострение вне зависимости от картины МРТ является субоптимальным ответом, требуется замена препарата в рамках 1-й линии",d:"Да, любая активность является неэффективностью, требуется эскалация на 2-ю линию",answerVar:"c",answer:"Согласно Клиническим рекомендациям 2021 (Приложение Б, Алгоритм 3; Приложение Г9), субоптимальный ответ на терапию (с учетом наступления полного терапевтического действия ПИТРС) – 1 обострение вне зависимости от МРТ-картины; при развитии субоптимального ответа на терапию ПИТРС 1-й линии у пациента с РС с уровнем EDSS ≤ 6,5 баллов, … рекомендуется смена терапии ПИТРС в рамках 1-й линии ПИТРС.",slideInfoText:"ПИТРС – препараты, изменяющие течение рассеянного склероза, EDSS – расширенная шкала инвалидизации, МРТ – магнитно-резонансная томография, РРС – ремитирующий рассеянный склероз"},{id:5,questionTitle:"Совместно с пациенткой и на основании Клинических рекомендаций 2021 года принято решение о замене терапии.",questionText:"Дополнительные сведения: пациентка часто отправляется в краткосрочные командировки, планирует беременность в течение следующих 3 лет, у пациентки в течение последнего года выявлены сопутствующие заболевания: сезонный аллергический ринит, рецидивирующий лабиальный герпес.",question:"на какой препарат предпочтительнее произвести замену у данной пациентки?",a:"Глатирамера ацетат (препарат возможен при беременности)",b:"Интерферон бета-1б п/к (препарат дополнительно может контролировать герпес)",c:"Интерферон бета-1а п/к (препарат возможен при беременности)",d:"Пэгинтерферон п/к (препарат возможен при беременности, имеет редкое введение)",answerVar:"d",answer:"При непрямом сравнении эффективности пэгинтерферона по сравнению с терифлуномидом (Newsome SD, et al. 2020) и глатирамера ацетатом  (Reder AT, et al. 2021) была выявлена достоверная разница в пользу пегилированного интерферона.",slideInfoText:"Клинические рекомендации Рассеянный склероз, 2021",slideLink:"https://mapcms.ru/upload/iblock/a0f/a0f94b14685f83883eb1b7e90bd8cd95.pdf"},{id:6,questionTitle:"Пациентке назначен пэгинтерферон 125 мкг п/к 1 раз в 2 недели",questionText:"Пациентка начала терапию с титрования дозы, после 3 дозу (через месяц терапии) обратилась в клинику с жалобами на умеренное повышение температуры через 7 часов после инъекции.\nПациентка выполняет инъекцию в 23.00, перед выполнением инъекции перорально принимает парацетамол 500 мг.\nВыполнила анализ крови: лейкоциты 3,2*10U+2079/л, (норма лаборатории 4,0-9,0*10U+2079/л ), тромбоциты 145*10U+2079/л, (норма лаборатории 140-480*10U+2079/л), гемоглобин 115 г/л, (норма свыше 120 г/л), АлАТ 85 ЕД/л (норма лаборатории до 30), АсАТ 76 ЕД/л (норма лаборатории до 30), билирубин 18,2 ммоль/л, (норма лаборатории до 20,0 ммоль/л),  креатинин 84 ммоль/л (норма лаборатории до 115 ммоль/л).",question:"Какую тактику необходимо использовать для коррекции симптомов?",a:"Снизить дозу до ½ (гриппоподобный синдром, токсичность по данным БхАК и по уровню лейкоцитов)",b:"Снизить дозу до ½ и перенести инъекцию на более раннее время (гриппоподобный синдром)",c:"Перенести введение на более раннее время и использовать ибупрофен при первых признаках повышения температуры (гриппоподобный синдром)",d:"Отменить терапию на месяц с последующим контролем лабораторных показателей",answerVar:"c",answer:"“Согласно клиническим рекомендациям 2021 (приложение Г10), по шкале токсичности все показатели крови в пределах  1 степени токсичности – не требуют коррекции дозы, уровень АлАТ/АсАТ НЕ превышает 3 ВГН – не требуют коррекции дозы. Согласно инструкции, профилактическое и сопутствующее применение противовоспалительных, обезболивающих и/или жаропонижающих средств может предотвратить или облегчить гриппоподобные симптомы, иногда сопровождающие лечение интерферонами. Согласно Halper J, et al перенесение введения пэгинтерферона на более ранее время позволяет уменьшить выраженность гриппоподобного синдрома.",slideInfoText:"АлАТ- аланинаминотрансфераза, АсАТ - аспарагинаминотрансфераза"},{id:7,questionTitle:"На протяжении двух лет пациентка клинически стабильна, на регулярно выполняемых МРТ (1 раза в год) не отмечает динамики.\n",questionText:"Пациентка сообщила о том, что беременна, срок 6 недель, беременность незапланированная.\nПациентка планирует сохранить беременность, однако сомневается, не причинит ли вред ребенку используемый препарат.\nПоследняя инъекция препарата 1 неделю назад",question:"Какую тактику необходимо избрать в данном случае?",a:"Рекомендовать прервать беременность по медицинским показаниям, продолжить использование препарата",b:"Беременность возможно сохранить, препарат приостановить до момента родов",c:"Беременность возможно сохранить, препарат может использоваться (при клинической необходимости) до 30 недели беременности",d:"Беременность возможно сохранить, препарат может использоваться (при клинической необходимости) всю беременность и лактацию",answerVar:"d",answer:"Согласно Клиническим рекомендациям 2021, РС не является показанием для прерывания беременности. Согласно инструкции к пэгинтерферону, возможно использование препарата в течение всей беременности, если польза для матери превышает риск для плода. По данным наблюдательных регистров – пэгинтерферон не повышает частоту аномалий развития и не влияет на течение беременности.",slideInfoText:"Клинические рекомендации Рассеянный склероз, 2021, инструкция по медицинскому применению лекарственного препарата Плегриди(МНН: пегинтерферон бета -1а), раствор для подкожного введения​\n ЛП-003859 от 09.06.2021 г., АлАТ- аланинаминотрансфераза, АсАТ – аспарагинаминотрансфераза, БхАК – биохимический анализ крови, ВГН – верхняя граница нормы​",slideLink:"https://mapcms.ru/upload/iblock/a0f/a0f94b14685f83883eb1b7e90bd8cd95.pdf"}]}},computed:{startSlides:function(){this.start=!0,this.slideIndex=0}},methods:{slideClass:function(){return this.successAnswer?"slide__questions-success":this.successAnswer||void 0===this.successAnswer?void 0:"slide__questions-error"},slideControl:function(e){switch(this.showControl=!1,this.showResult=!1,this.successAnswer=void 0,e){case"prev":--this.slideIndex;break;case"next":++this.slideIndex;break;case"reload":this.slideIndex=0;break}},setAnswer:function(e){this.showControl=!0,this.successAnswer=e===this.answerVar,this.showResult=!0},answerVarText:function(){var e=this.questions[this.slideIndex].answerVar;switch(e){case"a":return this.questions[this.slideIndex].a;case"b":return this.questions[this.slideIndex].b;case"c":return this.questions[this.slideIndex].c;case"d":return this.questions[this.slideIndex].d}}},watch:{slideIndex:function(){this.questionTitle=this.questions[this.slideIndex].questionTitle,this.questionText=this.questions[this.slideIndex].questionText,this.question=this.questions[this.slideIndex].question,this.answer=this.questions[this.slideIndex].answer,this.answerVar=this.questions[this.slideIndex].answerVar,this.slideInfoText=this.questions[this.slideIndex].slideInfoText,this.slideLink=this.questions[this.slideIndex].slideLink,this.a=this.questions[this.slideIndex].a,this.b=this.questions[this.slideIndex].b,this.c=this.questions[this.slideIndex].c,this.d=this.questions[this.slideIndex].d}}};de.render=re;var le=de,oe=(t("2fb4"),Object(n["a"])(le));oe.mount("#app")},7314:function(e,s,t){e.exports=t.p+"img/error.283803ac.svg"},c6c2:function(e,s,t){e.exports=t.p+"img/home.f860d1ff.svg"},e347:function(e,s,t){e.exports=t.p+"img/logo.95362c28.svg"}});
//# sourceMappingURL=app.3703f465.js.map